被分手 原價放5月天飛兩張俾五迷

夾到交收地方時間優先
Tg: yuyukaka 5月11號場 tg我影張飛俾你

已pm

小心放咗俾炒家

暫時有人hold左
希望唔係炒家

好陰公 我係買完情侶鞋分手

下個會更好

放左未?,個TG搵唔到人

有巴打hold左啦唔好意思